最後一次了，一定要推！！！！

「光復香港，時代革命」幾個月了，已經開白熱化，死傷慘重。香港人真係好善良，好文明，如羊入狼群。有d人可能已經發現呢場革命既㢢端，我試下用最少嘅文字去講下，知道大家唔鍾意睇長文。

第一，高呼「光復香港，時代革命」真係好開心，但其實呢個係一個港獨嘅宣言（係大陸人眼中)，亦都事實上係一場革命宣言，但好多人冇革命既覺悟，革命唔係打飛機。

第二，缺乏組織一定會輸，狗同人的戰爭，點解人會落於下風？因為狗識走埋一齊，用戰略、戰術屌打人。冇組織、冇大台係正，但係行唔遠，冇勝算，係人力資源運用、情報、通訊、宣傳、後勤支援方面都好洩底，咁落去真係會輸。（我係十分尊敬前線巴）

第三，大家都中咗暴政嘅圈套「分化」。我哋嘅敵人係暴政，而唔係相反立場嘅香港人、中國人。我哋應該做嘅係時候拉攏對方加入，互相攻擊得益嘅只會係暴政，呢幾個月，只不過令到社會更加分裂，大家都係香港人、大家都唔容易。

第四，上面個三點，都知成件事毫無未來，毫無勝算。而且，呢場運動都要面對現實，前線被人拉哂，面臨判刑，經濟壓力等，其實真係支持唔到好耐，每日咁樣死人，其實可以避免。勝算咁低，有抱負既人更加唔會出嚟，尤其冷氣軍師，要贏一定要比前線以外嘅人見到勝雪。

所以，真係需要一個組織，而去搞嘅人，基本上死緊，如果有人支持，我願做等一個。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

自推一次

第3點 其實一開始應該拉攏警察 軍隊係革命成功既關建

有見識之士！少見少見

其實唔係無人做過，間唔中都會有黃警出黎，但點數都唔夠黑警多

太遲 仇恨值太高
記唔記得雨傘果陣有警察比水前面個示威者飲
果個階段就可能得

第三點重要，推

係成個社會抗拒差佬，唔比機會佢哋投誠。

所以，而家(其實已經遲咗），係需要一個組織，一個大腦

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

但泛民 熱城 本土 3家太分離

個重點係99%香港人係丁點都唔肯付出但想享受結果

所以要一個新既，由青少年主導嘅組織

推

所以我願意第一個走出來， 一個傳一個

當然啦 一定係地下黨，你有興趣？

On9一問
拉攏侯志強得唔得？
佢之前光復上水派檸茶
佢夠唔夠馬出黎？

Sorry 我依家信黑多過狗

任何人都可以，你都可以！

新學聯?

係，真正的學聯，你有冇興趣？

咁即喺變做大台？

大台有咩問題？理性討論

大台輸左就坐10年

大台必死 除非好似黃之鋒咁有國際支持
唔係一定比人搞 除非係外國做大台
不過好難服眾先係問題 除非天琦出返黎
唔係都無人做到

轉北愛模式長期作戰，和理非做面，和平活動，繼續選舉，為勇武提供經濟資源，勇武做地下，各施其職，長期作戰，永不分化割席

等天埼出黎，已經玩完。我已經講左，搞大台必死，但我相信香港有好多唔怕死既人。組織可以有唔同形式，例如地下。

有見識！有冇興趣一齊做d野？

點令到全部人聽你講先？

冇大台，一樣十年

萬事起頭難，我唔係要全部人聽我講，係一走一步凝聚唔同嘅人，係聽嗰啲人講

要好有腦同抗逆力好好
你係帶住所有人共存亡
我唔合適
利申：支持小隊地下化

你可以一齊搞，多一個人，有一份力

咦
Good night sir
No sir
Thank you sir
屌你老母sir

Good night

14年就喺輸有大台

14年，輸係心態，邊場革命冇大台？

和理非可以有大台，勇武唔需要大台，勇武大台只會比人一網打盡，我地係抗爭，唔係打仗，同共產黨圢仗係唔會贏，人地有槍，有坦克

只係和理非大台不能同勇武割

甘樣咪結合唔到所有力量...0
打仗肯定輸（冇計）
抗爭也需要大台
大台有好多好處

樓主幾多歲 究竟有冇見識過青少年嘅思維係點

到時，自己友，割唔到

我就係青少年

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

你口中嘅青少年究竟個年齡range 去到幾大

抗爭必要條件係要長期，煩到政府仆街先會贏

希望係以大專青年為主

而家甘可以長期落去？認真求問